你地開孖展個模式係點?

例如你總cash 係100萬

你會100萬開margin

定50萬開margin